做專業工作既你（法律醫療工程IT等等）畢業後唔記得晒大學學過既野會點

返工要用果樣知識但唔記得晒以前溫過既書
會點

咪癲啦

又點啊你

溫返書囉

做做下野果陣wo

Google

睇返notes

做做下野都Google

但如果再深入啲要摷書摷notes, 不過好少會去到咁深入

google已經易過摷書架啦, 唔google可以變出嚟?

咪搵返個科既practitioners text黎睇

睇番notes/搵番同學討論下

一定唔會記得晒但點都有啲印象同埋基本知識 要做返research或者睇書

有邊個唔google